CLS 香港係咪又要變疫阜

香港呢排搞咩？又豬瘟，又老鼠HEV，又德國麻疹

係囉
又中環 又漢堡包 又MTR

清洗香港人口政策

死10個香港人 10個支那西

再每日入返150個

香港市成立